父母係中共粉絲

父母係中共粉絲，對於成個運動佢哋不了解亦覺得不需要理解，總之黑警做的就是正義，年輕人反抗就唔岩，我拎到出世紙係中共功勞，全世界都唔存在民主自由

唔可以干涉佢哋睇CCTVB但就要干涉自己仔女睇直播，響自己房貼有關香港同黑警濫暴既文宣都俾佢地強行撕返落黎

對住政見完全唔同既父母每日返屋企就如落地獄，我真係好想了解佢哋個思維，但對我嚟講太跳脫根本理解唔到

直接離開就ok

孝心 良心 二選一

神獸咪得

共產佢地d資源啦仲諗

大義滅親

日日睇CCTVB同東方 本以為佢地係見都見唔到，不過佢撕得文宣都證明佢哋只係唔想見到多過見唔到。仲話我將政治帶返屋企我響自己間房放鍾意嘅嘢都唔得

良心行先

響屋企都獨裁真心無撚得救
但完全割席又有啲過意唔去，不竟真係父母養大自己
唉 搵人屌醒我

可憐的絲打

你可以喺屋企試下實行批鬥方式
睇下佢仲 bye 唔 bye 呢套

痴線，咁又唔好......

長輩有錯唔駛屌？天子有錯與庶民同罪

佢養你幾耐咪比返家用佢地幾年，冇拖冇欠

道不同不相為謀

要還養育之恩

爹親娘親都不及毛主席親
如果發現佢地係修正主義，唔使諗，毫不動搖地批鬥

有能力就獨立搬出嚟住, 真心

難聽講句 樓豬你父母完全無良心 同理心可言 依種人講咩都無用 放棄佢地啦 忍到就忍 忍唔到就搬出黎

家用歸零 斷絕關係

帶佢食TG
引黑警上黎自己屋企,
咁佢地會醒覺

其實都唔難聽，響我角度佢哋就係無良心同同理心，如果要改變佢哋我諗只有到自己被自殺佢哋先有50%機會會覺醒。

另外50%就係到時警察都未出聲要脅佢哋就已經低曬頭話自己d仔女出去搞事係因為d黑衫帶壞自己d仔女

帶就無可能帶到，佢哋成個圈子只係響返同區同大陸親戚 返工都只係行路就到，成個運動無影響過佢哋 上下班 假日休息，加上我區未破處，佢哋完全係平行時空 睇新聞如睇企鵝打交